好開心，有一萬蚊可以用嚟課手機驚

你知啦，騰訊啲驚食水好深，唔課一兩皮都排唔到全ser前20
利申全ser前15，課咗皮幾

冇錯呀

今鋪真係不反了

攞去call g
唔反了

用黎買電莖椅好過啦 睇來我r6今次都升到上銀1

仲玩支那game. Ban 你條五毛狗

咩驚咁正，介紹吓

[I/A]《聖鬥士星矢覺醒》(7) 射手座我來了,你在哪?

原來你都有玩

入大學都出唔到pool，拎去叫雞破處啦你。

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我係個有要求嘅人，唔似你依啲見閪就插

我S 24，我唔撚信你有玩呀

我都係
你明教？

On9

你叫咩名，加frd子

留住下年買ps5

ching S24叫咩名呀

玩緊人生Online 其他game不了

俾你J吓，唔好話我吹水。

我唔齊英
不過我真係前15

我64都入唔到50強，公平咩！垃圾game，不了。

日本仔專呃貨幣

後面Ser根本冇人玩，所以15唔奇

我好遲先玩，仲要零課，有15算係咁
不過今季難爬咗